[IVE] HKDI-LWL既朋友仔安好嗎

有見舊既TG Gp比一堆毒霸住晒 Admin又唔郁
想開個新既Gp比DI同李惠利既朋友傾吓計或者討論吓野
歡迎Join入黎丫

Pish